1). Функція - це програмний код. Функції потрібні для того, щоб не повторюватися багато разів в коді та оптимізувати його!

2). Аргумент - параметр фунцкції. Без аргументів (параметрів) функція набуває значення undefined!